[關於創作]樽頸

「鼓舞疲憊的心靈，抒解、開放僵硬閉鎖的心，就是藝術、文化。」

池田大作

在世，只係因為唔敢死。我既人生一早已經伴隨靈感一齊消逝。